Rozwiązanie zadania 4 (sortowanie topologiczne) na laboratorium Wstęp do programowania funkcyjnego.

Dla danej listy [(a_1,[a_11;...;a_1n]); ...; (a_m,[a_m1;...;a_mk])] 
    znajduje liste, na ktorej kazdy z elementow a_i oraz a_ij wystepuje
    dokladnie raz i ktora jest uporzadkowana w taki sposob, ze kazdy
    element a_i jest przed kazdym z elementow a_i1 ... a_il